### Ингредиенты

* Спагетти - 300 г (150 г на человека)
* Пармезан - 1 шт
* Чеснок - 4 дольки
* Острый перчик - 1 стручок
* Пучок петрушки - 1 шт

* Морская соль крупная - 1 мельница

* Оливковое масло - 1 бутылка
* Сливочное масло - 1 пачка

### Инструменты 

* Кастрюля металлическая глубокая
* Ложка деревянная
* Сковорода с высоким бортом
* Щипцы для пасты

### Подготовка

1. Нарезать чеснок и перец как можно мельче
2. Нарезать ботву петрушки средне
3. Нарезать стебли петрушки мелко

### Инструкция

1. Залить воды в кастрюлю, посолить и дождаться кипения
2. Добавить пасту и варить 8 минут на среднем огне
3. За 2 мин. до окончания варки полить сковороду ол. маслом и выложить на нее слив. масло
4. За 1 мин. до окончания варки выложить чеснок, перец в масло и обжарить
5. Переложить на сковороду пасту с небольшим кол-вом воды из кастрюли
6. Перемешивать и выпаривать пару минут на среднем огне, можно немного подсолить
7. Положить еще сливочное масло, забросить петрушку и добавить немного воды из кастрюли
8. Перемешивать и выпаривать пару минут на среднем огне

### Результат

![Результат](/media/spaghetti-parsley.jpg)
